一人一個online exam 點俾人捉cheating

有無人唔洗開CAM都比人捉

坐埋一齊做抄同學答案lol

唔記得mute

岀完貓po上ig story

俾人篤

抄TA放上網嘅solution

UST

請假槍手 槍手自爆

佢無實據，只係話我望隔離，然後比佢發生左個mon，但個mon咩都無，都比人stop左exam